+++
date = "Invalid date"
description = ""
endDate = ""
levels = ["Superior"]
state = ["Rio de Janeiro"]
status = "Em andamento"
title = "Secretaria Municipal de Saúde RJ 2018"
type = ""
url = "/saude-rj"
[[affiliateLinks]]
affiliateLink = "https://afiliados.estrategiaconcursos.com.br/idevaffiliate/idevaffiliate.php?id=652&url=3189"
affiliateLinkTitle = "Estratégia Concursos"
affiliateLogo = "/uploads/2018/07/18/estrategia_logo.svg"

+++
A Secretaria Municipal de Saúde do Rio de Janeiro (SMS) juntamente com a Prefeitura do Rio de Janeiro, divulgou a abertura do seu processo seletivo para o concurso público aos cargos de médicos, é possível consultar o [Edital](http://www.rio.rj.gov.br/web/ic/diario-oficial) no site do [Diário Oficial do Município do Rio de Janeiro](http://www.rio.rj.gov.br/web/ic/diario-oficial). O concurso tem como finalidade admitir 67 médicos para diversas áreas específicas da saúde.



## Etapa Avaliativa

O processo seletivo é composto pela Avaliação do Currículo, da avaliação da documentação comprobatória, diplomas e certificados.

O critério de avalição do currículo leva em consideração os seguintes fatores:
* Comprovação de Cursos de Atualização ou de aperfeiçoamento, na área de atuação pretendida.
* Comprovação de Residência ou Especialização ou Título de Especialista ou Mestrado ou Doutorado em área correlata à área de atuação pretendida, exceto a utilizada como requisito para inscrição.
* Comprovação de experiência profissional em unidade de saúde pública no território nacional, exceto no caso de vínculo oriundo de contratação temporária na PCRJ. 
* Comprovação de experiência na especialidade a que concorre, exceto no caso de vínculo oriundo de contratação temporária na PCRJ.

Para a inscrição no Concurso Público é necessário se cadastrar entre o dia 9 de abril até o dia 20 de abril, no horário comercial no seguinte endereço: Rua Afonso Cavalcanti, n. 455 - Sala 601, Cidade nova, Rio de Janeiro - RJ, não é necessário pagar taxa de inscrição visto que não haverá prova.

### Vagas Ofertadas

Os cargos listados a seguir são para a área de medicina e exigem o diploma de formação credenciado pelo MEC e comprovação da residência ou especialização na área respectiva:
* Médico Psiquiatra
* Médico Neonatologia
* Médico Intensivista Adulto
* Médico Anestesiologia
* Médico Obstetrícia
* Médico Intensivista Infantil 
* Médico Cirurgia Pediátrica
* Médico Geriatria
* Médico Anatomia Patológica
* Médico Radiologia
* Médico Cirurgia Vascular
* Médico Clinico
* Médico Ortopedia e Traumatologia

Para os cargos ofertados no concurso público a remuneração pode variar de R$6.681,48 até R$7.707,44 com a jornada de trabalho de 4 horas diárias durante 6 dias da semana. 

#### Cronograma do Concurso Público  

Estará sendo disponibilizado um cronograma com as datas mais relevantes do concurso público da SMS-RJ para facilitar a visualização das datas.  

* Abertura das Inscrições - 09 de Abril de 2018  
* Encerramento das Inscrições - 20 de Abril de 2018  
* Publicação do Resultado da Análise de Currículo - 26 de Abril de 2018
* Resultado Final - 07 de Maio de 2018